梁仲恆大量突襲議會

鴨脷恆鴨脷恆鴨脷恆

請問圖中有幾多鴨脷恆